热烈庆祝拜登同志当选美利坚社会主义人民民主共和国联邦党总书记

LOL i see what you're doing here LMAO

英文版：
Relie xingzhu baideng dongzhi dangshuan meilijian shehuizhuyi renminminzhu gongheguo lianbang dangzhongshuji